希特拉奮力大叫：「屌！」

唔知old news咗未

0:30左右
有冇人識德文果句「屌~~」係點解

你平時講「屌」有喉嚨音（德文r）？

佢講得幾好聽

Dir （你 ）

有幾多人睇錯希拉莉

就係 屌 咁解

我聽google translate嗰音唔似
定係口音問題